90-93既巴秋入黎吹兩咀

繼續打波

新會然黎留名

星期六就靜到咁

180日病假點會請得哂

真毒留名

lm

呢排朋友同事講嘅話題都係結婚，影婚紗相，擺酒，搭唔到嗲

唔出現果d巳經比我集左名

w hotel buffet伏伏地

搵左個好耐無見既兄弟吹水
好在佢都仲肯陪我

食左？

LM

未睇到已經知你貼咩

yes

永遠置頂

又唔預me

仲唔整自己！

屋企樓下吹水喳

幾多錢？

真係好未有人幫我整

無靈感

有人出黎陪已經好好

係

應該openrice折左5xx

其實我唔識計....即係我做10年 1年有18日咁計囉 但邊做到咁多年

走啦你 無人想理你呀

除非你克服到呢個問題 如果你冇得同我架FC鬥

咩名堂？

連你都冇

又睇？

而家睇緊

呢套又係睇唔厭

間唔時開返黎睇都幾正下

傻啦 係都我走先

杜生真係好正

即係咁講，以一個頭d迷黎講哩套真係垃圾狗也不屌
但唔當佢係頭d單純港產片睇其實好好笑

有無戲睇完會想喊？

某程度上都算經典

Aimer 6月 有演唱會啊

coco

有感動，但無喊到
與神同行一就爭啲喊

買左飛？

未 開賣 怕買唔到

我同你喊位唔同
與神我睇到眼瞓

我阿哥都話佢係膠片 但又真係好好笑

放假6點幾起身係咩玩法

我岩岩起身

勤有功

與神同行拍得好差
d cg核突到
洗咁多錢拍成咁

對佢套炸雞特攻隊有興趣

韓星車太鉉因警方調查鄭俊英手機時，意外被挖出他疑似非法賭博消息，17日他發聲明認了與友人為了趣味打賭，有金錢往來，但當下就把錢還給對方，不過他身為公眾人物，把這些內容上傳到群組，讓他感到羞愧，他為了謝罪，宣布「退出手上所有節目

其實同fd賭博有乜問題

咁早起身仲諗住睇早場
但又無套啱睇

非法？賭外圍？

同fd對賭

蘇b克查坐正未

痴線，我請唔到假拜山啫，好似我問題咁

話左我整係星期六日得，又唔聽，約星期二去拜山，我拎咩理由去請假呀？

屌鳩u啊？

星期六日多人我知，咁咪早啲去囉
屌鳩我：咁你唔好去啦

咁咪唔撚去囉
唔通特登射波咩
理鳩佢地

話公司唔比

我咪話平日我請唔到假架

岩，真係無計，一早比左期你

我已經好多年無去

仲要星期二，鋪頭返貨，邊射到波

諗起中化題目網上拜祭

Sorry 與神absolutely cant

話唔知用左幾多千萬拍呢套野
屌d cg假到
韓國佬d技術太廢

可能係美國佬個技術太成熟太勁

燒咁多錢 美國佬既話應該真好多

同埋個劇情都幾on9
車生個細佬無啦啦比個on9仔渣唔實把槍走火之後埋撚左搞到失救死左
死都死得合理d啦

成套戲兩攝都拍得太假

最唔合理係肯比個弱智既當兵仲要比佢楂槍

白卡仲有得渣槍

即係你寫佢死其實好易姐
寫執勤個時比壞人殺左
咪得
甲硬塞d戲份比D.O搞到咁膠

仲有兩個鐘先出街
好悶

邊到黎？

唔似香港

大陸？

個爐咁得意

係囉，未見過

食極都有

我老豆終於屈服...話13號先去拜

睇波

轉左新顏色

我發覺高登block左我ac

睇左captain marvel未?

個到好靜

點解會俾人block

我好少上個邊啦

好靜，個個都偽毒

出左去打牌

白果後總結

U watch?

睇波啊，嚇撚死

下次再去囉
係真係唔好彩定其他原因所以撞唔到？

好撚煩

?

我諗住睇下個邊有冇90~93個po姐

我都唔知

岩岩同女朋友去食糖水

呢幾日
好多人都同我講
同佢仲可以做朋友
好過要避開對方朋友都做唔到
但我好似唔係咁諗
所以我而家唔知應該點面對佢好

岩岩睇猁個場

女友偽毒

好彩猁個場有12碼咋屌

做咩事黎

2個一齊毒囉

男人既野唔係錢就女人架啦

你就開心啦

可以2樣都唔係架

我要多謝個apps先真

交友app識？
咁你好好彩

咁對我黎講係囉

嚇撚死我

未放低避下都唔係壞事

我想講其實某程度上我同佢本身連普通朋友都稱唔上
有陣時我whatsapp 佢我覺得自己好似玩緊單機咁
反而而家叫我同佢做個普通朋友都好
我可以點做
要我同佢無聊鳩吹水講下笑呢啲普通朋友相處
本身已經做唔到
而家要我點做喎

唔洗理佢
無需主動聯絡

嗯，咁樣可能我會覺得輕鬆啲既...

嚇到個心離一離呀

早 地鐵中環線 有撞車 呀

又罰我地錢

早晨

好彩唔係搭地鐵

好唔舒服，唔知係唔夠訓定係感冒仲嚴重左

dllm垃圾港鐵！！！

病假啦

返左鋪頭啦

自然現象係唔容易遇到
同啱key嘅另一半一樣

如果佢已讀不回 甚至不讀不回但在線上嘅

放過自己吧

早晨

今日番工又有大野攪喇

辛苦你了

溝女達人

U捧波？

鐵人

地鐵撞車？！
琴日先同fd講完香港地鐵好

咩app🙀🙀

除左叫轉車方便之外
仲有咩好？

咩大野

捧咩波

屌好多嘢做，而家又搞鳩我，著到啲衫無曬貨，我都唔知有咩貨可以著公仔

平
掛？

關我咩事

定買波？

好準喎

香港咁細同埋淨係得一條線 唔會分左右走 淨係得將軍澳線 同埋東涌機場快線囉

大家最近有冇追乜故

睇咋冇買

異能 不滅神火

佢睇波 你睇波

我自己幾鐘意哩個系列

琴晚咁熱買黎把鬼咩首二對尾二

買車仔對家

DB & App Server upgrade
好彩可以甩domain整

屌佢老味，快撚啲走，唔舒服

痴線你病成點都死頂

返左屋企訓啦

聽日仲要打大佬

有無早走

我都想快啲收工
留係公司好辛苦

我食哂d藥鼻好番d又變左入左風
明明已經成個幾月無入風
個日西隧等車吹左陣即刻又黎過

5點半走撚左
雖然4點8已經落堂
正常上到6點 不過無乜邊次真係會

睇下一陣中環有幾多人

太子都好恐怖

收工
飲酒

重話減！

冇份飲

屋企樓下自己飲啫

無心情

秀

嗰間幾大

早走左啦～ 3點半就走

乖啦

我唔明點解我屋企岀面長期放緊我個失戀playlist
由說散就散到體面
然後今晚聽住岀面loop“好可惜 終於失去你”

分手應該體面
誰都不用說抱歉

說散就散

唉

估下下一首係乜
過客/成全/演員/剛剛好

鼻塞 食乜都冇味

成全

剛剛好

dklm呢個鐘數響火警鐘

但成棟唔見有煙
唔知乜事

響得耐就落樓下問看更
如果唔係無覺好訓

diuuuuuuuu熄到個鐘未

聽到熄咗幾次又響返

false alarm

同女朋友品緊 cocktail

圖案已出

無得訓

仲要半夜12點

熄左未？

開估未？

Sick 已call

咪響咗火警鐘
個個都估錯呀

我on9我以為港鐵今日會正常返
唉希望唔遲

響左幾耐？

保重呀肥妹

半個鐘

咁好彩唔算嘈太耐

都瞓到四五個鐘啦

去邊？

又改名cls

咁就差唔多

咩黎

涼介

我唔會輸比同一個人twice!

個人好暈

好撚悶

C9

半個世紀冇入過黎

如果唔係你冇得同我架FC 鬥 FC鬥

屌

睇個西醫早啲休息

咁又點呀? 型囉!

等左成個鐘

咁又點

有時無計

究竟我要幾時先可以心情好返

一天一點傷心過這一百數十晚
大概也夠我送我來回地獄又折返人間

所以我唔知佢想點

我飯都唔想食
明明feel到自己肚餓

食麵

又無得用醫療卡

求其買左盒燒味飯食左半盒

果啲乜谷物棒
又細又高energy既野

忽然想食日本咖哩！

即係邊個黎

黑暗過會是晨曦

今次想包起邊間食

準備收工

你個fd 偽娘

頭先同30歲up女學生嘈
佢話以前net teacher
會教佢地讀一次先做read aloud
我唔教
我要佢地查字典
我話唔老師有唔同做法
完左assignment 之後先教番
之後佢話我，係咪應該要問下其他老師既做法呢? 完左assignment先教有乜用，都做完
我火都黎，話我係老師我有權力去決定我既做法
之後佢收聲 走去同counter呀姐投訴
(我已經搶先一步同呀姐講完發生咩事)

做夠3個月先有

啲仆街老細唔到臨收工唔會搵你做野

是常識吧

叫左食物熊貓

咁撚慘

話說我今朝見公司有叫外賣……早餐

其實譚仔係咪無一間送？食物熊貓冇，優步食都好似無

譚仔無

做大眾生意嘅真係會見好多on9客…
事源，我同事話星期六有個廢中拎住張單黎話：你地係張退款o既單度打 -＄400，咪即係仲扣左我錢囉，負負得正
仲話: Debit 正左數，咪即係扣左我錢囉，你明唔眀呀姐？

佢意思仲話我同事話唔到事，想叫最大個個出黎
最大個個點會理呢啲廢中呀

又話要搵Finance.....搞返掂條數，星期六放假呀大佬

想攞著數姐

唔係囉，係真on9，單都唔識睇

小別勝新婚

哪裡喔

我最快都11月

手信！！！架妹！！！

玩得開心啲

食肥10lb先好番嚟

又
覺得自己好廢

rich

要咩？🤔

嗯 thx

我都想....

我希望5月飛得成

我已經4年無去旅行

咩都要

抖下啦

啱啱先返到屋企

又俾火警鐘嘈醒

咁曳

本身班fd話陪我飲野
最後變左又係去打牌

又響

慘🐷

都幾無癮

仲唔訓

去左玩囉

到左啦

我要架妹okay?

大阪東京？

東京

我都要

郵費我比

幾時先到星期五

星期三咋

唔好爭食好喎 ありがとうございます

我都冇🤢

食得既都得架啦

早晨
屌你老尾好撚眼訓
我掙扎左好耐先決定起身返工

+1

勁想射波

眼訓到要不停食煙提神

x2
又好多鼻涕

我有野未complete
聽日放假

病咁耐既你

聽日放假囉

屌 垃撚圾！！！

同意

Gogogo

人生贏家
玩幾日？

返左工啦

欠債不還錢 致富的名言

朋友借錢唔還？

慘過朋友 垃圾

一路都未好哂
但少左黃鼻涕就無睇醫生
今日又暈陀陀勁眼訓 想快d番去訓

保重呀
早啲返去抖

屋企人生日

點慶祝呀？

飲碗感無茶先陣間

特登請？

大假批左

good

食飯 我諗

幾時？

慣晒

對身體唔好呀

分分鐘挨少幾廿年

屌！

fuck my life

河

見到個女仔真係好撚燥
我要逼自己憎佢嬲佢無視佢
因為咁我先可以放底佢唔再對佢做成任何困擾

慢慢黎😘

我驚我慢慢黎
只會繼續鍾意佢...

鍾意到絕望
再諗下係咪真係要咁

唔需要絕望
應該都已經絕望左
所以我要盡快放底佢
我唔想我對佢既好意會成為佢既負擔
相反我對佢既惡意完全唔會影響到佢
所以我要逼自己咁做

5月18號開始 放11日

真係幾大

Finally
到我

整返個10日9夜旅行先啦

唔准你咁話自己

我突然間好想食薩莉雅

論 溝唔到慘啲定咀唔到慘啲

同老母去旅行

溝唔到

Where？

這是右邊

未知

agger
咀一定會咀到 只係會比人拉

你咁講
件事係咪溝到但未咀到先

歐洲

唔準！

咁撚乖

孝女

唔會啦，都係東南亞架咋

日本
五日關東五日關西

去日本會破產

點會
去日本可問me😎

有米車巴

日本車

真點日本車

沖涼訓覺，聽朝早起

早抖

早

早呀

捱埋聽日

有掛捱要過今日都唔易

唉我又要跑返去

遲到？

我想收工

好曬

office不見天日

好嬲呀！今日做咩要帶飯

搞咩？

好熱

Dllm 好撚有錢呀

洗唔洗咁串 收埋個頂黎行車

又要執過板Wall

本來話經理係度就唔帶飯

Lm

屌那星
本身心情已經麻麻
個fd仲要發鳩我脾氣

除左冬天曬一曬跟住就唔會點見到太陽

連頂帽都幾千蚊

家人生日 但無咩地方行

頂帽貴過我全身

食餐好咪得囉

頂帽貴過我全家

唔係要cabriolet 把撚？

錫返

Yen都唔洗

下次見到你哩d仆街仲唔淋你水 仇富而家我

但你都富架喎

邊到富？

有架車先

唔代表到d咩

幾時到你

今日第一餐就係而家飲兩罐黑啤先

唉 不要再說了

飲！

飲緊

你想幾時

幫我接受

笑撚死

好撚燥對住啲同事

講結婚我都搭到嗲架喎

好慘

好想quit呀

我都好燥

放完個大假先

騎牛搵馬

放完個大假咪要俾佢扣糧

點解既？

我上兩個星期先幫同事個老公揀西裝

因為放多左大假

學緊扔鏢

到你結婚個陣就咩都識

西裝我okay

多左幾多日？

聽人講結婚啲野講得多，到時知道點做

多左3日

準備肥鳩d頂撞老師既人

我6月Annual打散左黎攞
7月先去旅行

6月30完約

咁都係三日啫

應該日本
呢兩年同女女去左3次旅行
4日sgp
4日台中
4日台北

3次加埋先12日
慘

家下我有個同事都就快結婚都聽下搭下咀

有朋友6月結婚

做姊妹？

月巴
4月搵個禮拜六飲野癲返晚吧

老虎要結婚啦

19號唱k

咁開心？
你要做姊妹？

第一套係變形火車俠？

邊個係老虎？ 乜蛋你可以做姊妹咩 要一百日喎

唔做啦，去飲咋

好撚憎間公司，乜撚嘢都要Plan, 乜撚嘢都要經過上一手

我講完個plan又屌鳩我放唔放得晒啲野，DLLM，啲同事都話要收野咯，點會唔夠位啫，真係麻撚煩架喎

wowwww congrat

Cls 今朝返工搭巴士比個肥婆 咸濕我

你有無咸濕返佢？

痴撚線公司

我訓緊教 佢係咁撞9我 我縮左次 仲要挨埋黎 係咁撞我 我縮到訓唔到教

慘慘

今日心靈受到創傷

要做呀
佢有排啦下年年尾

恭喜曬 無人搵我做兄弟

今年九月十月都要做

成撚日要balance ....成板wall有7支Slot 你點撚樣balance呀onL 79

高層唔用腦
間間公司都係

請埋你做姊妹

不在港

連續兩個星期都唔齊人

連續兩個星期?

成日都講左俾佢聲先郁，我講得黎做撚左啦

12號個個星期六，日你睇基仔
河上去大陸跑馬拉松

咁講比佢聽隻鑊唔駛你負責嘛
都好既

基仔我係星期五睇
果個星期六日暫時都得閒

河星期六，日上去

我再計劃下
或者唔唱k
出黎食放題

外巴唔想見我

講完之後咪又係話：我覺得唔Ok喎

馬時亨上身 我話Ok就Ok啦

我又唔撚食飯啦

佢唔諗個方法出黎解決？

佢點會諗啫，要你自己諗架麻

本來我都唔撚食，食3個字就出去整埋佢

諗多左
等埋你月尾飲！

又得

我個面個啲好鍾意話我地諗個啲唔得
之後佢諗一個真係唔得既出黎

我係為左避開個女仔
之後都無心機食野

安全收工

收工

早知搵你陪我去海旁吹水啦

嗨

最緊要收左工跟住唔會有人搵你

後面有個肥婆

好攰了

原來係今朝果個

我都係

新會然留名

唔夠訓！

佢成日要我諗個plan....plan完又要judge呢樣個樣
Judge得黎我都執撚完啦

我10點先收工

我都失眠

真心慘

呢間公司真心痴撚線

番幾點

你好

放完大假走啦
三日豪比佢啦

攰到仆街，真係要訓

晚安

搵到工即走啦屌

9點

聽日放假好好抖下

職巴尋日去食咩呀？

起碼瞓返夠本先

教到好撚灰
上頭又on9

新大佬

好耐無見！

早晨
瞓到好攰

射完箭
KFC

Shore dive!

屌那媽，仲要畫Plan...鋪頭經理星期一放假，我畫完仲要Whatsapp佢

又去左邊到玩呀？

kfc好呀

放假都無得抖下

訓左好耐？
定飲左好多？

我真係好撚想死

so sad

比學生針對
想唔做

但唔係要等完約咩？

去左fuck the water

船p？

咁淫亂既野開岩我

講到出口
岩你

畫個垃圾plan畫左兩個鐘

咁仲畫唔畫比卡超

唔畫，有人tag左我都冇畫

好好玩

唔得閒玩

諗唔撚到野呀

有沒一席係連登巴絲？

Who is tiger btw?

兩者都唔係

咁搞咩咁攰

無isp mail呀嘛

俾唔俾咩反應佢
我都r人地果個貓

你就岩！

朕有advanced牌的

好想學講左兩年都冇學過

各位對唔住

去學囉，香港應該都有？
海既世界真係另一個世界

我有識人教，但冇時間學

收工先黎落雨

做咩？

下最多咪三日，可以分開喎

我愛大家

冷靜啲，世界上仲有好多美好既事，千奇唔好諗唔開

頭好痛

又係時候比大家睇多次

休息下啦

你係去左沖繩嘛？

我係Hong Kong啊寶貝

有月巴對大家既親情

以為你又去旅行

傻🐷

太愛佢

仲未畫好個plan
唔想畫

聽日要交定星期一交？

係愛呀哈利

星期二要交，但係鋪頭經理星期一放大假，我呢兩日放假要畫俾佢，星期一仲有得改，星期二交

咁都幾趕下

好悶呀 我想同人講下野

做緊咩？

睇緊連登咋 你有咩搞

睇緊啲fd畫既公仔

所以死都要死俾佢

咁就hea左一日

楊思琪唱歌好難聽

佢唱咩歌

我聽日放孖day

疱

掃描果d呀?

係囉 其實好多野要做 但係全部都唔想做

好撚慘，轉工啦

要做個下就點都抽到時間去做

ig story

乜柒愛情森林？唔知乜名

雞

屌，又轉
做左半年咋，又俾人話我jumpy

咁你個到咁難頂
驚你辛苦啫

唔係我唔想轉呀，係啲HR成日話我jumpy唔請呀，佢地根本唔知有幾撚大壓力呀呢份工

夠我jumpy?

Contract base 又唔同喎
佢地覺得唔夠一年嘅就係jumpy

仲有半年
好難捱啫

喔 我都玩唔慣ig 我唔明d人#果d tag點黎

每日返去都好想quit

冇了 今日香港啦
附街都靚女 會化妝

日本 周街都靚女

我咪contract

半年contract完約唔續了

上頭下下幫住d仆街rude學生
叫老師忍讓
屌死人學店驚死比學生唱衰收唔夠學生乜都做得出

冇人理我

返黎？

番了

今日晚

所以我咪話contract base唔同囉～起碼係完左contract先走～
而唔同我係full time,份份工唔夠一年就走喎

9點又起身畫圖

我第1份都未完約就走

我夠第一份做左3年都話我jumpy啦

Cls未試過一年

吧口生係佢地度
你做10年一樣比人話jumpy

cls

其實hr睇下你點答姐。。。

佢冇話要你點答，佢一黎就話我個底花

咁你就唔好恨做佢啦，西公司

早晨
四日假期放埋今日

而家個間咪仲西

一聽見工問埋d西問題就知係西公司

學生老屈我點錯名
投訴我坐係度教
老屈我堂堂狂播片唔解釋

呢班人西到

硬食？

玩盡佢

我會攞證據出黎向上頭證明佢地針對同老屈
第1堂已經唔鐘意我
佢地好想上手教 上手做壞哂規矩
唔教書 剩係教做功課 係咁用自己錢print野比佢地做
上手唔教我頂上
佢地就遷怒於我

勁喎

我都4月中quit
之後去澳洲
再番黎番新工！

工都搵埋？

放個假去叉下電再返新工都幾好下

我放埋聽日
跟住下個月又要搵一兩日放左佢
因為半年要清一d假

繼續做運動！

Skydriving 嗎？ 我都想去澳州

爽！去潛水！

我咁辛苦畫個plan

個經理仲未覆我

放假唔開電話

去澳洲咁開心

佢返工架，我send email俾佢

一陣佢成日都無覆就麻煩

佢夾左係我枱面叫我聽日返去睇

有幾個學生出席紀錄100%，同班主任講我貼少左佢地名

點睇

扣返佢地個出席率

唉屌又搵個人過黎周我啦一定

即係點？點少左名又有100%？

係一早請左，等日子正式番工

無錯！
番到黎重新開始

今次未必，都會想但一來一個人無勇氣二來有d貴唔捨得

唔想日韓台
同一直都想去澳洲，咁岩見到平機票就買左

機票幾錢同去幾耐？

跳唔算貴呀 d video同相先貴

飲

屌人生贏家

月巴

前年復活節買到平機票，五千蚊唔駛由香港飛gold coast>perth>melbourne探親
呢啲機會都唔知仲有冇

頭先先食左個buffet
飽到上心口

好憎搭飛機

食咩buffet啊？

咩諾福特
我朋友見平就試下
三百蚊一個

我都唔鍾意，不過冇辦法

唔識

我明白這個感覺

岀面播緊失戀無罪

我都唱緊擇日失戀

撐枱腳

咁夜先食野

5月大假本來話去峇里，點知又話去韓國

你枱邊係牆黎架喎大佬

韓國都好呀

唔洗5千
唔計機程玩6日
復活節前後出發

得個萬幾蚊 贏乜家丫

失業一季

4。5日AL
5 6月打散用左佢算
7 8 月先去旅行

去峇里個假貴過去韓國，我媽又未去過

飲完返屋企

仲有個位架

訓左成日，大昏迷

收皮啦你 淨係張ae卡都屌打曬成個group d人啦

咁都係正常姐 淨係一個round trip 去Melbourne定Sydney? 我聽有人講過有隻可以借人地個客廳到訓 唔洗收錢

我之前成日都失業半年先搵到工。。。

😂😂😂😂死火，我都應該有

Melbourne
平啦 我之前睇要6千up
我唔會訓人地下，死左都唔知

國泰直航
雖然服務質素下降

佢係人地invite

人地張卡係金屬整嫁 我地哩d用膠整

我平時出去都淨係用Cx 不過係miles 換 仲有3萬幾 可能又走轉日本

Grad左之後都坐左半年先有工做果陣

啪啪聲打面

好想瘋狂咁比車巴張卡啪啪聲咁打我塊面

痴線，而家好多旅行團搭啲機都唔包野食

可以潛水
峇里係咪秦國？

我一年都應該未搵到

聽佢地up啦
普通野黎個個都apply得

CX真係愈黎愈差，
但The pier/wing真心世界級

印尼

梳鳩

仆佢個街～ 真係搵個人黎再教一次，好似我乜撚野都唔識襯咁喎

佢話我件衫襯得唔好件衫係佢大佬襯架....關我撚事

😴😴😴😴

有無同佢講返？

早晨
訓到而家先起身好滿足

好幸福
今朝想射波但俾老豆叫醒咗

照射，再訓

下欄野你有乜可能會識

我識你

陰公

好多野做呀 屌 仲要教個同事(女)

蠢到仆街

好明顯你識錯人

有

我成40個鐘OT

好啦 咁佢巴閉

我有張澤地有聲

我
重有
廿幾萬
有里無時間呀現家

好x痛喎

有無咁誇張。。。

年費好貴個張嘛

過2日有得試！

連個list上面都見唔到張卡呀

你去果6日澳州再機博機咪得

嘩，個張呀

無時間囉都話

垃圾既我淨係入魚蛋lounge

行程緊湊喎師兄你

果次飲酒又唔拎果張黎埋單

5月落實去韓國

其實好難換

垃圾車

示意圖

First就返the wing, biz一定the pier,個teahouse

辣殺泡

你旺季係換唔到 不過我試過7月頭去到7月中去東京 而家轉左制好dd

佢果張係白金信用卡再膠一級

試過有次痴fd入左first class lounge

去得6日重要博機

睇下去邊啦
So far唔算難

不過我早機
食飽上機再食

dd囉

車平時去都係London 所以換唔到係合理既

可以痴嫁咩？ 唔係都要比錢？

I mean 去完6日 再格2日去其他地方

First 可以帶一個人入

工已番
等下吧

Which?

Have 料

必推The Pier

The pier
早餐食到午餐

唔係啊同屋企返係屋企囉飛，
我自己去先會自己訂

First 我prefer the wing多d

幾時包團請大家去

窮jj淨係會自己一個去旅行

約到絲打出黎食飯 但係佢冇乜出聲 全部由我開話題 係咪冇乜希望

有咩關係，自己仲好

Have料

冇交流就冇家啦

點解佢哋講既野
我完全唔明

我認同

今日全日訓左十幾個鐘

放星期一？

SCMP話Cathay買左express
Cls

但因德信是直資學校，學生學費是收入來源，加上學生的家庭大多「非富則貴」，故校方對待學生「好似客人咁」，即使有同學言行失當，訓導老師通常會大事化小，如以口頭警告、留堂等方式，試圖息事寧人，鮮有通知家長。

消息人士續批評，校方如不以懲罰，警戒學生，只會縱容他們日後跋扈自恣，甚至以暴易暴。

咁似我間學店 不過係學生大多非貧則窮

我都好想放下平日假

我去過架啦～ 媽媽同阿哥未去過

首爾?

HX唔生性

我咁啱啫

好唔舒服

梳我係反泡大將軍

海航負債 世界最高

唔知
頭暈頭痛
個人好攰無乜力

作病

唔會啦 定位唔同

Bang bang bang

未去過

放假先黎病

有公廁lounge同埋一d要member先可以入到的lounge
差在你係咩身份

正

很想要

你下個月都放大假啦

我都係時候度下下次旅行先

有錢真好

你攬住女去台灣同日本又唔講

點解可以咁好訓。。。

去！

信佢就死

年尾先去
計劃下啫

唔想郁加唔舒服

想去日本

想去台灣

早起身跑咗半個鐘
希望返去沖涼換衫唔好遲

去過，其實好大陸，唔會見到靚仔Oppa, 只有好多柒頭

認真有無諗過成班人一齊去？

通常第一次會遲到仆街

Same 有無人一齊去

全個group都知你係偽毒

趁歐洲仲未使落地簽證出年去多轉

Brexit有排都未傾掂數啦.. 你都係Bno?

BNO同特衰都要簽

哦 你講緊etias 2022年先 生效 同埋佢似加拿大果個 一禁知批唔批你

真開心

嘩，乜黎

FYI

嘩，咁要快d去左先

都係禁幾個制姐 我果陣讀中學既時候 我阿媽好似開旅行團咁 要幫三十幾個人去整美國簽証 每個都要整半個鐘 人都癲 仲要follow up埋幫佢地約時間去大使館到見人

三十幾人

我地邊到識英文呀 交曬比你啦 我屌呀 佢地自己無屋企人既

快d去
免麻煩

屋企人唔識英文

Gogogo, 隨便問

我都想去睇London 睇一次波 淨係睇過日職都好正

我試過帶佢地28個人去過歐洲 join local tour既 屌 每晚到酒店變左我係導遊咁on99 派房又係我 個個廢老淨係識堆部電話比我set Wi-Fi 每次到酒店要搞成個鐘先入到房 以後唔再同佢地去

窮撚最後希望 SE2 正式炒車

用se2 不如用xr?

你扮咩窮

又好想食鵪春蛋

太大，5吋已經極限

窮撚先用SE

我都講左好多年想去，都未去。。。

心動不如行動呀 搵到機票就去

來一場說走就走的旅行

我仲用緊 iPhone 7 Plus

i6+

我同事又話唔舒服想請半日假...

SE真窮撚

又sick leave
半日

𠵱啲天氣好PK
又涼又濕又熱

那有假

已經行動左

x2

horse racing also

而家又話唔駛
唔知佢想點

6s仲用緊

我一般般唔太好

我平啲好似？

我星期六去玩golf

有錢人玩意

48蚊一個鐘

之後要儲彈藥！

加油

仲去緊Office 開會

開到幾時

咁又一日
收工！

rich bitch

我跑馬都係$20 一個鐘

最憎
又曬又悶又被人鬧

月巴
30號有冇通宵局

無
3031號我要返工

我31都要

你搞咩？
我公司盤點
星期日都要返

有event要過去打雜

星期日我大佬要搵多兩個人幫手
咁返半日補一日假
本身我都預左其他同事唔肯返我返去幫下佢地
我今日問我大佬要幾多人返啦
佢答我”四個人，你都要返”
我預左自己要返啫，但可唔可以問下我先呢

補錢定補假？

下個月啦

咁撚串

因為佢都知其他人hea做唔會想返

越做越撚嬲，又係度Judge我識唔識砌Wall無equipment俾我砌呀你老母

又要overnight 其他鋪關我撚事呀

你公司咁真係搞唔撚掂喎

係個鋪頭經理煩撚到個閪咁，我執完，佢又要自己執一次

咁由鳩佢執囉

好奇呢到有無人有咁既感覺

佢執完唔跟我Guideline Standard 我俾人屌呀麻

無得射返個波比佢？

咁我唔再執返，咁我返工黎做咩 我實俾人炒

執場係我嘅責任黎架麻，要個經理執，仲駛我返工嘅？

但你執完佢自己再執嘛
你又唔係無做野

小混混進化史

你公司真係癡鳩線

新車？

佢就想唔好double workload
但係佢執完我再執就係double workload啦

咁冇得搞架喎

補假
之後跑馬拉松預黎休息

收工搭鐵
原本無留意車入面D人
然後當車上面既人越黎越少
眼角望到一個人好熟面口
我觀察左1個站
好似EX 有9成似

跟住忍唔住返到屋企用分身search左陣

係呀無得搞呀，自炒囉

班賤種學生今日又單單打打

唔緊要，等你地

等我呀外巴

例如？

結果？

點頂呀
做又唔係
唔做又唔係

我諗緊補清明前放四日好定補生日之後個日好

結果咪啞巴吃黃蓮

唉
你同佢係和平分手定點架？

算唔算和平 已經唔記得左
因為畢竟都分左3年
之前一直搭車返工都好驚撞到 但係一直都冇機會 然後今日放工就咁岩撞到正一正

雖然我冇同佢say hi 只係遠遠咁望幾眼 淚在心裡流

未夠鐘點名個時
煩膠男A:呀sir唔係依家點名咩?要玩就玩大佢丫麻

我早放左1個鐘(一堂4個鐘)
但我個喉嚨辛苦到一個點
因為中間得1次break(正常3次)
煩膠男A:呀sir心諗又收工啦

男學生B話:下呀sir講完啦唔係話講多陣咩
我話:完左啦
聽到煩膠男學生C好似講咩:呀sir好lun嬲喎

好撚褸屌

一定
想同你同河癲返晚

我同佢飲親次次都癲架啦

小學雞唔撚理佢地啦

好鹹濕

日日就返到谷撚氣

問題係
佢地係咁投訴老屈
上頭又真係叫我點點點

屌佢老味

我6月就唔做
但咁投訴法ref letter隨時影響左

舊車黎架

黎緊4月7rubgy又入去開工

你諗左啲咩？

真係慘

佢地咁投訴法就算係老屈都隨時影響我ref letter

咁可以點做

陰功

我都有幻想過
如果他日出街見到ex拖住第二個
我應該都會好sad

見過幾次
反而見到ex我唔會有太多感覺

點解仲唔放低？

聽到個下我以為我聽錯

如果我可以好似你咁
現家應該開心好多

話放就放咩

事實係
你無撞聾，聽力正常

印證據出黎反駁投訴

但我而家見到我鍾意個個我好唔開心...

咁辛苦，值得咩？

近排發生太多事
然後一開ig見到霍生同佢女朋友搵左攝影師幫佢地影既放閃相
有一種唔識形容既感覺

我會覺得係心痛同無奈

放都好辛苦

拿，唔好咁講
我次次都話早啲返去瞓架

個心好似穿左個窿咁

hug

好掛住你地

你搵男朋友啦
佢陪住你你無咁痛

做乜唔開心咁

已經早左架啦
我星期日飲happy hour飲到三點幾

唔識形容

男人既野

係咪女太多都會愁

我無男朋友，點搞

搵女朋友

重質不重量

點會係咁

神回

車巴

河絲